$17.39

上星期先加左
好似比人鏈住春袋咁

油卡

你個外國撚

呢度少香港$10

所以我決定買電車

保費>油費

咁樣落去大撚把垃圾睇香港點撚樣算，認屎認屁就識喇！

好呀 等睇因爲油貴而放棄養車既人

挑 有撚所謂咩！人地鐘意租車玩一星期又得一個月又得

又加
求下你加到20蚊啦dllm

17.49啦

香港世界第一